聽日上庭了，好掛住你。。。。

好想你陪，始終睇黎都係等唔到。。。。

做咩分手

無奈告一段落 短促的幻覺

等左你4日結果你都係冇出現

唯有欣欣先可以永遠同你一齊

shes a he

why

truth

你知我講邊個咩

yes

who

216030

打死我都唔信

支持同性戀

now or never